# Teste Co.Aktion Backend

Para iniciar a aplicação:

  * Instale as dependências:  `npm install`
  * Rode a aplicação:  `npm start`

## A aplicação iniciará automaticamente em [`localhost:3333`](http://localhost:3333).

